+++
date = "2019-09-20T15:42:48+02:00"
title = "bidon"
draft = true

+++

**BIDON**.
**I**diotement, ceci est le titre de cet article.
**D**onc, il n'y aura rien d'intéressant dedans.
**O**n vous conseille de ne pas vous attarder par ici.
**N**e vous perdez plus, la prochaine fois.

Ceci est une modification.

